求救 耳機入水

是咁的
今朝諗住扮下乖仔幫老母洗下衫
順便洗埋自己啲衫
點知唔記得check下件褸
就dum埋個耳機去洗
而家右耳冇曬聲可以點救

利申 係星際買未夠一年

有保就拎去保養啦

換過對

就咁拎去就得？

同佢講入水？

唔好用佢住
試下抽乾d水先
我之前4r入水高音單元無聲
抽乾之後無事
希望幫到你

佢都知右邊無聲
你估佢試左未

自隊一打